今年書展真係無咩好買？

行黎行去都係個d～有無巴打有推介？

冇啊

好似全部都係上年買剩咁？同埋今年好似少左好多台灣書商？